點解會有人俾錢渾水洗

俾錢佢買股票，跟住同你講每日贏20-30%

有冇人知佢個倉點？